- Studistreik
- Korrektur FAAAAST fertig

- Laufzeitanalyse, Higher-Order-Functions, Currying

- Fragen zu currying
- Fragen zu Higher Order Functions

Um 15:00 Gruppenarbeit zu Strings
    - isUpper
    - isLower
    - toUpper
    - toLower
